小弟想買左唇膏盒送俾女友，求絲打意見！

我條女近期開到口話想要唇膏盒做5年禮物，但係我又on99乜idea都無，呢個女朋友對我好好嫁，所以上連登求各位絲打俾個意見我得唔得

Budget 500～1000蚊左右
謝謝

求貴人相助

連登既天使們 幫下我呢個毒撚啦

jj插火山求救

無女唔撚知呀

無女都祝你快d搵到個

集氣

唇膏哩家野好睇你條女用開咩色

多謝你先不過我係要唇膏盒

以前我唔小心整斷條女嘅唇膏先敢買唇膏俾佢

我要買唇膏盒

唇膏盒係咩黎

呢個年代仲有人用唇膏盒嫁咩

唇膏盒

放唇膏個d盒囉 無人用過咩？

有掛

乜撚野唇膏盒 係我孤陋寡聞定點

利申：有化開妝

有塊鏡仔起入面，個size淨係放到幾支唇膏個d囉 我老母都有個用左好多年

你指嘅係拎出街定放屋企嗰D呀

男人化妝

依家仲興咩

拎出街好輕便個d啊

係囉我都唔明

呢類啊

咩叫左唇膏盒

可能貪佢塊鏡仔

打左多個字

透明個啲？
淘寶或者日本城都有。
如果你搵收納又唔係透明個啲，見過旺角銀城1定2樓有，係pizzahut樓下。
如果你想搵有埋唇膏又cute個啲set去paul and joe睇下
上兩星期好似仲有個啲收納盒仔set

利申其實都唔知你問緊咩

我諗都係貪幕虛榮姐 負擔得起咪tum下佢開心囉

屌我仲以為而家仲興既添 原來得我老母用

我化開妝都唔知咩來

乜而家仲有人用唇膏盒 你女友咩年代

六、七十年代

廿歲頭渣喎

唉屌出撚曬醜 原來而家無人用

買呢啲盒仲實際啦 男友一年個陣送比我 超實用 好鬼鍾意

你去返Leatherology買囉，佢D野可以刻名

我有預感會俾佢斬死

唇膏盒？我細細個就見過d呀嬸用架啦

得我先會中意實用野 佢中意d唔等洗既野

淨係見過呀嬸用

平時出街見啲五十幾六十歲嘅女人先用

我細個呀媽唔用我成日攞嚟玩 咩而家仲有人用？
不過樓主對女朋友咁好 送咩佢都應該會鍾意嘅

樓主好可愛

我阿媽先會用
而家女仔多數直接放落化妝袋

係赤柱市集賣個d手信鋪見到有

女友好old school

有d和風style既幾靚
之前係日本d手信店買

YSL

屌 自膠

都唔使500蚊啦！女人街邊檔20-30蚊有交易

唉多謝你

但係5年禮物送20-30蚊我自己都唔好意思

利申：平時孤寒開，淨係搭的士捨得洗錢

所以我成日都話送個真誠與真心俾佢嫁 不過用多幾次啦呢招；再唔花心思我送埋我個腎都唔掂

嘩好撚遠 多謝先不過

唉唔通要飛過去？

五年感情，仲用錢計，在乎心意lo!!!
你自己花啲心思啦，佢講到明你先知佢想要咩？你呢幾年都喺同佢白過。。哂氣

唇膏盒你預成500~1000 不如買多幾枝唇膏再加塊靚d既鏡仔啦 一係化妝袋

淘寶啦

我都有買過，不錯不錯👍

我以為有牌子個d要咁貴 點知原來直頭連興都唔興

赤柱市場有！

買枝YSL 再買塊靚D既鏡 應該有HANDMADE果D
都唔洗1000

Givenchy 都幾靚架

以為你話送盒唇膏

送一盒唇膏算啦

Agree 依排好多品牌做緊sale

多謝你覆我先

但係唇膏呢d真係好個人品味..好難捉摸啊

帶你女友張相去搵BA幫係揀 買夠3款一定冇死

去chanel睇下

送唇膏好過啦
YSL Dior
不過記得留意女朋友搽開咩色
唔係你又俾人西面話唔留意

唔知幾錢呢以上兩個牌子

ysl $300

而家有後生女仲用唇膏盒㗎咩?我老母就有用

我都係

嘩咁講野既你

我覺得樓主女友係想要呢d唇膏袋，
未聽過有人想要唇膏盒

原來仲有人用

我老母有用唇膏盒 你女朋友50幾歲？

垃圾YSL

屌，我老母都係啊，但係我條女係現役女子大學生囉

下乜而家d女中意咩呢d袋 真係好撚無用

不過我堅持佢都係想要唇膏盒

你問清楚係邊種先
裝一支唇膏既鏡盒，定唇膏色盆連鏡
前姐我諗你連支唇膏送會好d
20頭我就估係後者多啦

前者呢隻

後者呢隻

btw你女友好幸福

我老母個年代就有人用
原來依家仲有人用

你肯定你女友係想要唇膏盒而唔係唇膏？
Btw 樓上講既盒裝唇膏，早排見到好似係pony effect出左一盒可以狂溝色

我見教人整皮嗰啲workshop可以教你整
頭先見facebook page有間鋪放左個成品圖出黎
我都想要個唇膏盒呀

補圖
好靚呀
自己整仲有心

係呢味啦 出去整都得既，有無source啊？

多謝你覆我先，我都係堅持佢係想要前者居多 希望岩

一齊搵啦

佢成日發脾氣

小心呀女人

等我send俾我男朋友先

仲有人用㗎咩